連登仔：手足冇可能做錯事，係now惡意醜化示威者

有時真係想知你哋係咪連自己都呃埋？以為示威者永遠冇錯？
示威者無論做錯咩都要網上文宣spin話示威者冇錯，而家甚至經常性放謠言做假去呃其他連登仔
人哋now中立報導警察打人就識得讚中立；同樣中立哋報導示威者打人就話係now染紅投共
好學唔學學埋大陸狗啲強盜邏輯